老豆老母話我傻,但我點都要試!

其實只係小弟跌咗部手機
老豆老母同我講話無架啦
又唔係即時(因為吹親所以係總站報失後返到屋企已經訓咗)
實俾人攞咗去賣

但我信天下有心人 雖然比較少

跌咗嘅手機係iphone6s,玫瑰色
有個黑色膠殼,普通玻璃mon貼
喺搭85x果時跌咗,都有可能落車果時跌咗(曾壁山中學)
點都好,如果執到又可以歸還,可以致電92828919
或者line leonmak2036
會附帶薄酬

btw,係icloud到開咗遺失mode
但洗唔洗清除埋?我驚洗咗會無咗遺失mode(未試過用

同埋除咗去巴士站報失外仲可以點做
小弟好撚蠢,唔知仲有咩方法

祝福

可以同你講

你死心吧啦

an機就有可能，iphone就難d

我都打定輸數,但有咩方法都要試

android 都無可能，認命啦

法律責任係指偷野?

當然過千啦

部機俾人熄咗咩？唔用find my phone

你咪報警囉

無電 最後果時已經係九龍碼頭果邊

同意，朋友友兩次唔見iphone無一次搵得返

咁就祝福你，我之前唔見咗部6s，之後又要返工唔得閒，有個男人還返去巴士站俾我，無留低聯絡方法，一蚊都無諗過收就走咗

應該調轉 iphone就有可能 iphone有 activation lock 小米都有類似activation lock

Android 刷Rom /雙Wipe 搞點

咁我係咪應該用埋清除,
但會唔會變咗無遺失模式?

巴打你好好彩

先達大把人識破解啦 同埋an機二手唔值錢,iphone就保值

呢部？

係呀係呀!

Lol

跌iphone搵得返嘅機會好渺茫，咁都搵得返你日後要做多d 好事 多d 幫下人 如果唔係下次再跌就冇架喇

腸油啦

自問係細過小學果時仆街左D,中學後都無LA,但真係好好彩

真係好彩啦你

恭喜巴打

巴打真係好好彩有好心人執到
恭喜你

好人有好報

咁都執得返

恭喜晒

還返部機比你都好好人

馬鞍山之友group 成日好有愛

睇名似乎係女仔執到,準備定薄酬順利既可能係一段姻緣

死心啦，香港人肯俾返部機人既機會低過中圍色，不如拎一百蚊去澳門買圍色好過

買定套

咁佢要買圍骰

我信香港有好人！
恭喜巴打！

馬鞍山人有愛

已婚女人一名

笑死, 咁都搵得返

話說上次喺巴士跌銀包，都有千幾二千現金，加上係Paulsmith，真係好撚驚咁就無咗
之後搭返去總站就搵得返

為攞返部機咋,
本人毒撚一名

搵到好人

幫推 雖然機會低

有次 o係間餐廳食野, 離隔行有個學生妹食完走, 我見到佢留底部電話o係櫈上邊。

佢走左去 Counter 埋單, 我二話不說, 即刻叫個侍應

我指住個張枱個部機, 對佢講「 喂阿哥, 依家門口埋緊單既學生妹留底左部電話喎, 你拎返畀佢 ...」

個侍應 呆左2 秒, 之後「哦」 ... 就照住做 ...

個學生妹畀完錢正要走, 個侍應就將部機送到佢手上, 佢呆左

咁果個姐姐有好野食喇

咁都搵得番

恭喜哂

燈

成日食飯漏電話係餐廳
4次都俾員工執到4次都冇據為己有 肯俾返我
真係好好彩

恭喜樓主

番屋企仲可以同老豆老母講
我唔係傻架

樓主真好命 恭喜

打撚晒臉

之前有排成日執到電話
每次都等物主打黎再還返俾佢。

但有次條MK仔多謝都冇聲，拎完就走

講多謝有點怪 唔該比較好

哇屌咁都搵得返

正評係俾左個姐姐

搵得返

真係要試
曾經落小巴個刻 銀包由好淺既褲袋跌左
之後有個師奶執返比我 自此我就決定路不拾遺
希望樓主都一樣咁做

嘩你好彩

咁都搵得返

借post

小弟琴日都係藍田至牛頭角一帶唔見左支canon70-200mm鏡頭

有無好心人執到請聯絡我

telegram:

勁呀！
仲要咁相遇到，建議巴打快收去買新香金多寶，
中咗做多D善事！

請佢食飯啦屌

替樓豬高興
有感而發
希望呢件事可以令大家都路不拾遺
我地香港新一代要高質就由你同我做起

樓主記得多謝比返車費人
咁好彩真係好難得

恭喜

上次係老蘭翠華食野，有條台灣妹喊哂口衝入黎話唔見咗部Iphone 之後其中一個待應拎返一部之前keep起的問是咪佢既！條女開心到差D喊出黎咁滯。係咁謝謝！
佢走咗之後班待應討論咗佢D反應同笑咗好耐

你開新post可能多人見到D喎？

好正
如果巴打唔係到開post
可能都見唔到facebook個姐姐拾到佢部電話

恭喜巴打
個人認為香港人其實都幾多好人
試過兩次跌銀包
兩次都有人執翻俾我
不蚊都冇少

希望多啲人會咁好

樓主記得以後要幫返人，we are hong kong

我愛香港

你唔記得多謝埋cap圖放上嚟嗰位巴打

冇架喇

好人好事 算你好彩

比人秒左

an 機都唔值錢
鬼執你咩

我都試過係酒樓食食下飯跌左部IP，有個c9提我執返

香港有愛
恭喜巴打失而復得

樓主好彩 恭喜

你好彩啦條女應該有d錢

神

巴打冇得頂

勵志故事

估你唔到真係可以乜都放上fb 尋人搵返出黎

我山頂番工 有條韓妹冇買 走左 但係漏低左部Samsung
佢急急腳走 我叫極佢都唔停 我又有其他客入黎
等左粒幾鐘佢同佢班fd 喊住口 咁入黎問 原來佢地搵胯好耐
俾番佢 佢地買左杯勁難飲珍珠奶茶俾我 想知有幾難飲？ 上山頂試下啦巴打 得一間有賣
不過最後佢都係冇買

唔記得多謝埋你
不過唔少巴打都有身邊人路不拾遺
大家都要做多d好人好事

執到果位小姐有嘢做緊,等佢得閒就攞得返

馬鞍山之友真係好多好人架 你好彩

有冇諗過請佢食野?

買杯starbucks比佢

我病病地,諗住薄酬算,當然如果可以緊係請埋食飯啦
不過咁大個仔未同女仔單獨食過飯(呢D機會唔係我

希望大家都做好人

係機會啦

請佢飲杯 starfuck

屌你薄酬+請食飯啦
破處之路

最緊要威比你老豆老母睇

正皮比個標題

樓主唔見玫瑰色i6s但點解上面張相睇落係金色i6s

出左兩次
Sorry

玫瑰金,打小左個字

恭喜巴打 好人好事

正評不解釋

仲讀緊書果陣
我都試過唔見兩次錢包
兩次都有人比返司機, 司機再拎去學校

世上一定有好人
小弟上次成部ipad放咗係卡位度，竟然有人執返比清潔姐姐
Btw樓主你漏野就真係要屌 下次落車拍下自己兩個褲袋有冇野先好走呀頂你個肺

但好人永遠無好報

下 咁都執得返
仲要係女黎

俾人偷跌過3次
3次都無

你真係要請執你電話個人食大餐

Chi lun sin

人間有愛

失而復得嘅雖然唔係我
不過我都覺得好開心

睇呢個post覺得好開心

好人好事

咁到底有喊定冇喊

請佢食個放題都唔過份慳左你幾千蚊

樓主攞返未恭喜晒

恭喜樓主咁好彩 請人食飯啦

買定新年禮盒俾人

叻叻豬

一睇到回覆 左

呢部邊係rose色呀咪玩啦大哥

幫推

香港01打電話尼做訪問,做乜鬼

原來已經搵到

恭喜哂晚打

請屌佢老母 再警告未經同意請勿抄料

01 無新聞到咩地步要出好人好事

香港路不拾遺嘅人真係幾多
上個星期去銅鑼灣，係H&M漏底咗部macbook係試鞋啲凳到就就咁走咗
之後過咗成個鐘先發現唔見咗部notebook，即刻沖番去H&M搵，點知冇人攞走，仲放咗係果到

鏡頭果到,係太光姐

一陣請佢食精啦，破處係呢獲，姐姐會教你嫁喇

紅底

好勵志

恭喜您搵到，上年5月跌左部6s,10分鐘電話已關機

咁都搵得返。犀利

恭喜曬
之前都試過漏左張自動增值八達通3次，2次係中學比同學同校工執返，1次漏左係巴士有人幫我交返比巴士廠，3次都驚到仆街

就算跌左執唔番 都應該路不拾遺

本來個人好負，但睇完呢個post注入左啲正能量比得！
恭喜樓主，自己堅持要做一個路不拾遺既人就係希望有朝一日到自己唔見野人地都會咁做！

成功攞返電話，
上面巴打們ff太多
因為係佢先生攞返落嚟
有俾返薄酬

字醜見諒

巴打唔好再搞唔見喇

記者朋友